[雲加永垂不朽]成日話波台多五毛 其實有邊個真係五毛😂

😂

6日子，十卜ching

agger

返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
莫雷拉（拉馬）#102132
Pogba #1289
N_Bendtner #38189

YES

發覺每個五毛名單都有六日囝